### TODO

- [x] POST player
  - [x] zapamietanie uuida gracza
  - [] info gdy za dużo graczy (BadRequest)
- [x] Odpytywanie o stan gry
  - [x] zapamietanie w REDUX
- [x] oczekiwanie na wystarczającą liczbę graczy (na game sage GAME)
  - [x] imiona graczy
- [x] dopóki stan START czekamy
- [x] imiona graczy
- [x] wyrysowanie kart
  - [x] gracza
  - [x] na stole
- [x] ruch
  - [x] obsługa kliknięcia karty gracza
  - [x] obsługa kliknięcia karty na stole
  - [x] wysłanie requesta
- [x] nie ruch
  - [x] blokowanie możliwości klikniecia w karty
  - [x] zaznaczenie aktualnego gracza
- [x] pas
  - [x] przycisk pas
  - [x] wysłanie requesta na pas
- [x] koniec gry
  - [x] osługa stanu END
  - [x] osługa wypisanie liczby punktów
  - [x] wypisanie kto wygrał
